吾覺意辣醬著個女性朋水（字多發牢騷)

首先我份人本身就中意玩玩下開玩笑再加上大家識左禁耐都了解對方
早前就係個group 到話佢吾好扮純情，點知佢就黎料，話我咩而家好濫咩，吾應該禁同女仔講lor巴拉巴拉 都feel到佢嬲嬲地，心諗洗吾洗禁火呀⋯⋯BTW 聖誕節又約左一齊玩，就吾同佢嘈落去啦廢事大家都冇癮，之後第二日私底下死死氣say個sorry 點知佢又好似冇咩事禁同我有講有笑
媽呀女人心 海底針 好鬼飄忽

吾你老母

吾你老母
上一頁

個吾由細用到大
巴打話我知正字係邊個

正字都要問

吾你老母咩

見你咁幽默 唔block你

乜撚野辣醬著

打字打太快成日錯字
再加上吾識改番個title

第一次發方就澡柒左

文

衝出黎柒

呢條友係咪有語癌

個腦諗咩就打咩，send出去先知錯字多多

負皮 上一頁
吾你老母

死MK含撚死啦屌你老母

小學未畢業 blocked

死返5p啦仆街

屌你老母臭西，小學你點畢業架

吾覺卜心

你都係做番cdrom算啦

吾你老母呀

Agger

發你老母文

返5p啦

負皮上一頁

你都係做返cd rom算啦
又block多個

吾你老母死返5p啦

咁撚串既你

好心話你知個正字係唔

btw吾你老母

仲好意思問正字第一次上嚟？平時睇開啲咩中文

九唔撚搭八

唔啊！屌你老母，你小學畢業未啊？

吾屌你老母呀

點解呢度咁多5p仔

( Show Blocked User - 幽默小男孩 )

吾你老母臭屄

出post 之前校對一次啦屌
你估你係加廿蚊唔能渣渣聲咩

吾你老母咩辣椒醬

我一句都睇唔明

吾你老母 篇文最少4個

仆街死啦
屌你老母

吾你老母
祝你死全家

屌你老母

( Show Blocked User - 幽默小男孩 )
負皮 上一頁

你up乜春呀屌你老母

吾你老母臭閪

吾你老母咩

( Show Blocked User - 幽默小男孩 )
btw 吾你老母

慘囉仲由細用到大，
你屋企冇俾書你讀咩？

唔呀

topic 1999

5p又出黎比人屌屎忽
吾你老母臭閪

唔啊

屌唔識廣東話死番大陸啦

好撚多錯字屌你老母

唔都唔識打
你大陸落嚟？

小學都有教啦 寫完答案要double check
咁都唔撚識

吾你老母

近排真係好多字都唔識打既5p

唔呀, 學完就返高登啦

屌你老母仲黎喎

小學雞泛濫
blk鳩晒呢d吾系甘牙

小學生學咩人上高登
lihkg變到咁撚樣

我吾你老母臭西呀

語癌都算
吾你老母 死返5p啦
柒到咁仲要問返人正字

屌你老母吾你老母你嚟啲柒頭最啱被人屌辣醬著個女性朋水你講乜啊邊到人啊

文盲就死埋一二邊啦屌你老母閪

咁撚大膽係標題打5p字

語癌5p仔

中禁吾你老母

吾你老母閪

死返高登啦

吾你老母之餘仲要禁你老母

吾你老母個老母呀

証明你冇腦囉

仲講咁多仲乜柒
直接 ( Show Blocked User - 幽默小男孩 )

自膠

吾你老母呀
發你老母文呀
屌你老母
係唔撚係林早洩派黎既卧底呀?

吾你老母呀 返5p啦契弟

由細用到大
中幾呀小朋友 , 死返去5P 啦仆街

吾你老撚母呀
死返5p啦屌你老母

唔都唔識，屌你老母

吾你老母
BLOCK
上一頁
死返去5P啦

吾你老母 on99咁

吾你老母
立即返5p

200幾個負皮無正皮 第一次見

仲吾喎

吾你老母

又吾又辣醬又改title
仆街5p就咪撚學人上高登啦
屌你老母

吾你老母個臭閪

吾你老母

( Show Blocked User - 幽默小男孩 )

我都想有女性朋水

吾
你
老
母

燥
BTW,吾你老母

走啦

吾你老母 死番5p

吾你老母
禁你老母

留名

吾你
唉 見伯母咁忙 唔打擾伯母啦

幾歲呀你吾你老母死返5p

吾你老母
讀多啲書先學人上網啦
字都未撚識寫

吾你老母臭閪呀！

吾你老母啊

單機啦你

吾你老母！傻撚屌！仆街含家比狗屌啦！

單機啦垃圾

屌你
個標題load左20秒先知咩意思

吾你老母，已block

番5p慢慢吾啦
吾你老母

即係大陸狗啦

5p Mk 字 拼音
再見

吾你老母 負評

嗡乜撚嘢呀弱智仔 死返5p啦

我屌你老母柒臭閪呀 字都唔撚識打就返屋企玩賓州啦 上嚟做乜鳩

睇唔明你講乜
吾你老母

[size=6][/禁你老母
吾你老母size=6]

問你老母點寫啦

吾你老母個老母！

吾你老母 死番去5p

乜撚野吾又乜撚野辣醬

吾你老母
乜撚野辣醬著
朋水又乜鳩呀

吾吾吾吾吾

成篇野無撚睇就block柒左

吾你老母
連登真係放哂d 小學雞入黎
唔識打字咪撚上forum

返5p啦字都唔識

吾你老母冚家剷
單機啦撚樣

唔好再覆

死返5p啦吾你老母

你返去食屎啦屌你老母

條友改左名以為無事

你真係冇撚改錯名

樓主用真名上lihkg

吾你老母

吾你老母爛臭西咩

吾你老母
返小學學下正字先啦

( Show Blocked User - 幽默小男孩 )

吾你老母咩屌你 做返cd-rom算啦你